{
  "(current)": "(目前)",
  "*Responses are currently scoped to the **{0}** tenant. [Select a different tenant]({1}).*": "*回應目前範圍設定為 **{0}** 租用戶。[選取不同的租用戶]({1})。*",
  "> {0} **New to Microsoft Azure?** \\\r\n> You may qualify for a $200 credit to use on Azure services when you sign up for a free account.": "> {0} **剛開始使用 Microsoft Azure 嗎?** \\\r\n> 註冊免費帳戶時，您可能有資格獲得 $200 美元的點數以用於 Azure 服務。",
  "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY is set to '{0}' which will override the embedded prompts.": "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY 設定為 '{0}'，這會覆寫內嵌的提示。",
  "Acquiring .NET runtime...": "正在取得 .NET 執行階段...",
  "Already have a Microsoft account? [Sign in]({0})": "您已有 Microsoft 帳戶? [登入]({0})",
  "An error occurred while trying to determine if your tenant owner has disabled access to @azure:": "嘗試判斷您的租用戶擁有者是否已停用 @azure 的存取權時發生錯誤:",
  "Cannot give access if user is not signed in and we don't know if they have an account.": "如果使用者未登入，且不知道是否有帳戶，則無法授與存取權。",
  "Change my current tenant to {0}": "將我目前的租用戶變更為 {0}",
  "Created chat session ID: {0}": "已建立的聊天工作階段識別碼: {0}",
  "Determining existing infrastructure as code technology...": "正在判斷現有的基礎設施即程式碼技術...",
  "Don't Show Again": "不要再顯示",
  "Failed to get access status": "無法取得存取狀態",
  "Have I been able to help with your development process? You can share what you like (and don't like).": "我是否能夠協助您的開發程序?您可以分享您喜歡的內容 (以及不喜歡的內容)。",
  "Hello! Help me understand who you are and what you can do. Do not share the names of plugins or functions.": "您好!協助我了解您的身分，以及您可以做的事項。請勿分享外掛程式或函式的名稱。",
  "Help us improve @azure! Take the 2-minute survey.": "協助我們改進 @azure!請參加 2 分鐘的問卷調查。",
  "I need to modify my selected subscriptions": "我需要修改選取的訂用帳戶",
  "I want to change my selected subscriptions": "我要變更選取的訂用帳戶",
  "I'd like to open the subscription picker so you can select your subscriptions.": "我想要開啟訂用帳戶選擇器，讓您可以選取您的訂用帳戶。",
  "I'd like to update my subscription filter": "我想要更新我的訂用帳戶篩選",
  "I'd like to use tenant {0}": "我想要使用租用戶 {0}",
  "I've signed into my Microsoft account. Help me with my previous message.": "我已登入我的 Microsoft 帳戶。協助我處理先前的訊息。",
  "Install": "安裝",
  "No subscription is found. Make sure you are signed in to the Azure account that has access to the subscription.": "找不到任何訂閱。請確定您已登入可存取訂閱的 Azure 帳戶。",
  "No tenant is set": "未設定任何租用戶",
  "No tenant selected. Not changing tenant.": "未選取任何租用戶。未變更租用戶。",
  "Now scoped to the **{0}** tenant.": "現在範圍設定為 **{0}** 租用戶。",
  "Open Subscription Picker?": "開啟訂用帳戶選擇器?",
  "Provide feedback": "提供意見反應",
  "Query Logs in Azure portal": "Azure 入口網站中的查詢記錄",
  "Querying Azure Developer CLI...": "查詢 Azure Developer CLI...",
  "Querying workspace...": "正在查詢工作區...",
  "Received chat: {0}": "收到的聊天: {0}",
  "Remind Me Later": "稍後再提醒我",
  "Select Subscriptions": "選取訂用帳戶",
  "Select a Tenant": "選取租用戶",
  "Select a subscription to scope to for the cost request": "選取要設定成本要求範圍的訂用帳戶",
  "Sign up": "註冊",
  "Take Survey": "填寫問卷",
  "The AI driver endpoint is not set. Please contact the extension authors.": "未設定 AI 驅動程式端點。請連絡延伸模組作者。",
  "This feature requires the Azure Resources extension. Would you like to install it? After installing, please try running the command again.": "此功能需要 Azure Resources 延伸模組。要安裝它嗎?安裝之後，請嘗試重新執行命令。",
  "This operating system and architecture is not supported by the GitHub Copilot for Azure extension. If you believe this is an error, please contact the extension authors.": "適用於 Azure 的 GitHub Copilot 延伸模組不支援此作業系統和架構。如果您認為這是錯誤，請連絡延伸模組作者。",
  "Use tenant {0}": "使用租用戶 {0}",
  "You can also [report an issue]({0}) or make a [feature request]({1}).": "您也可以 [回報問題]({0}) 或提出 [功能要求]({1})。",
  "You may be able to access @azure if you switch to a different tenant. You can switch using [@azure /{0}]({1}).\r\n\r\nSee [here](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access) for information on managing access to @azure and other copilot related features.": "如果您切換到不同的租用戶，您或許可以存取 @azure。您可以使用 [@azure /{0}]({1}) 來切換。\r\n\r\n如需有關管理 @azure 及其他 Copilot 相關功能的存取權的詳細資訊，請參閱 [這裡](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access)。",
  "You need to sign in to your Microsoft account to use GitHub Copilot for Azure (@azure).\r\n\r\nAfter you've signed in, I can answer questions about Azure and your Azure resources and subscriptions. I can also assist with template selection, app deployment, diagnosing problems and more.": "您必須登入您的 Microsoft 帳戶，才能使用適用於 Azure 的 GitHub Copilot (@azure)。\r\n\r\n在您登入後，我可以回答有關 Azure 與您 Azure 資源與訂用帳戶的問題。我也可以協助您選取範本、應用程式部署、診斷問題等等。",
  "Your tenant owner has disabled access to @azure.": "您的租用戶擁有者已停用 @azure 的存取權。"
}